罷緊工，好大壓力，要輕鬆一下

我先放空一下，今晚再出

indica or sativa

indica

just need relax for few hours